BNO Visa App 討論 (2)

話咁快爆左 1
移英港人可以入谷一齊討論，有谷友已成功處理
現時 3000 人
入面有中文版流程懶人包分享

補貼番上個post

Good

BNO Visa 申請注意事項

有用資料分享
申請前可以睇左先

BNO Visa App 討論 (2)

有人開左啦